仿佛天和地在挑選我跟你

請指教
謝謝